咁撚熱，老衲用個太陽射碌鳩落嚟

算啦 擺返碌鳩上去啦

係咪調轉左

開大個冷氣幫地球降溫咪得囉

炙燒芝士腸

真理

太陽轆鳩著火，老納幫佢出火

老納個頭反光

老納夏天最撚廢